大家請注意 我會喺時代廣場放

工

星期六都要返工 無陰功

我懷疑你個工字有特別含義

👌
兼職補習

不安

留名睇坐監

點解要注意？

坐乜撚野監
放工都要坐監喺咩玩法

不安 備定案

我覺得好重要 又可以返屋企做毒撚

你留返同個官講

Ching ho ball

男同事睇到個標題嚇到不停問人要唔要食腸仔蛋

你條仆街真係害人害物……

理撚得你放咩
而加我就好不安 報緊驚

屌 我淨係有睇title 好不安 驚已報

本來樓主放工冇咩野，但你依句令我好不安

報驚

算唔算犯案動機？

做咩啫

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……